{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CONT_000000000501039#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2016-05-30",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주란펜션"
    },
    "text": "済州ランペンションは済州特別自治道済州市涯月邑涯月海岸路446に位置した宿泊施設だ。このペンションは美しい丘の間に位置しており、景色がとても素敵だ。外観はシンプルできれい、内部の客室はすべてインテリアが手入れの行き届いている。計6つの客室を運営しているが、4人室が2個、2-4人室が1個、2部屋が3つで構成されている。それぞれの客室は大きさとインテリアのコンセプトが違う。いくつかの客室には専用デッキやバルコニーもある。このペンションの宿泊客は、コミュニティールームを利用することができる。この空間には簡単な厨房とソファ、8人用の食卓がある。また、午前8時30分から9時30分の間に朝食も利用することができる。このペンションはエアビアンドビでスーパーホストでも認められるほど韓国人と外国人両方に人気が多い。そのために施設とサービスの品質が検証されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ランペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "済州ランペンションは済州特別自治道済州市涯月邑涯月海岸路446に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州ランペンションの外観はどんな感じですか？",
            "answer": "済州ランペンションの外観はシンプルできれいです。"
        },
        {
            "question": "済州ランペンションの客室の数は何部屋ですか？",
            "answer": "済州ランペンションは計6つの客室を運営しています。"
        },
        {
            "question": "済州ランペンションの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "済州ランペンションの客室は4人室が2個、2-4人室が1個、2部屋が3つで構成されています。"
        },
        {
            "question": "済州ランペンションの客室にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "済州ランペンションの客室には大きさとインテリアのコンセプトが異なるものがあります。いくつかの客室には専用デッキやバルコニーもあります。"
        },
        {
            "question": "済州ランペンションの宿泊客はどんな施設を利用することができますか？",
            "answer": "済州ランペンションの宿泊客はコミュニティールームを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "済州ランペンションのコミュニティールームには何がありますか？",
            "answer": "済州ランペンションのコミュニティールームには簡単な厨房とソファ、8人用の食卓があります。"
        },
        {
            "question": "済州ランペンションで朝食を利用できますか？",
            "answer": "はい、済州ランペンションでは午前8時30分から9時30分の間に朝食を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "済州ランペンションはどのような評判ですか？",
            "answer": "済州ランペンションはエアビアンドビでスーパーホストでも認められるほど韓国人と外国人両方に人気があります。"
        },
        {
            "question": "済州ランペンションの施設とサービスの品質はどうですか？",
            "answer": "済州ランペンションの施設とサービスの品質は検証されており、非常に高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 488
    }
}